典解今日波台貢靜？

個個去哂遊行同勞動？

u又唔叫春

U呢？成日唔見你上水

寂靜某日近黃昏 亂翻破舊衣箱覓 尋失去的光陰

記憶一般都美好 多半是圈套

豬比死熱狗仲未平伏

唔係覺得會贏到下話？
熱狗無敵主場真系好癲
我地下2場就要比佢屠

輸係應該，但輸得太樣衰。唔cg,已經比人456了

勞動節唔洗勞動咩
要搵食呀

Gif圖入面俾人扯頭髮個傻仔叫咩名

cow nui

靚仔

騎牛牛？

毫無還擊之力
以前既私家雞變到咁勁....

yes

醫生扮咩返工

未訓醒...

醫生紅日唔洗on call 咩

出左去cow女啦

勞動節仲上黎9up先係真手足

永續雲加

人人說我 頭抬不得起 無條件可大器

關唔關你事

做FRD做海關

佢話見到成班著住波衫既毒撚北上